有冇d 類似The Tonight Show Starring Jimmy Fallon既節目介紹?

小弟諗住睇呢D節目學下英文..又可以識D最新既野

但係jimmy fallon好悶.有冇其他好介紹

緊係Graham Norton Show啦

Jimmy Kimmel

唔該哂

唔該哂!!呢個夠短又係US!似乎幾岩新手既我

Conan O'Brien
Jimmy Kimmel
Stephen Colbert
James Corden
Graham Norton

自己覺得Conan o brien最好笑
如果練聽英文就graham norton show

fallon唔係多星都唔睇 又fake laugh d games又廢

colbert可以睇下反trump
唱k可以睇下肥仔corden
john oliver無嘉賓齋up 抽水抽得最癲

唔該哂上面既巴打,聽日得閒J完就上黎comment下

If US only
Conan
James Corden
Stephen Colbert

Kimmel if you have extra time

Don't waste time on Fallon

今晚睇李

終於有時間睇..暫時覺得Conan 最正

Conan去外地參觀/打機/同staff互動都已經好好笑

笑到仆街

Colbert No.1

近來鍾意咗睇Trevor Noah
又係抽侵侵水